今年份Listening 搞乜

易到 條mean應該又高返

英文？樓主咁串仲唔攞硬5**********

5**********太垃圾
樓豬拎5☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️

你講乜
Parta出咗共產主義國家

哩D都唔識寫不如咪去考啦

中六唔識呢啲字都真係

architecture都唔識唔好同人講自己係中六啦

sor我IB

舊年連peppermint都玩死好多人啦

做得港共奴隸都可以唔識communist?